有冇人去過澳洲北領地?

field of light Uluru係咪值得去 darwin果邊又有咩睇

有aborignial睇